---
layout: default
title: Can you protect my website?
lang: fa
ref: Can you protect my website
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


-  بله. ما می توانیم وب‌سایت شما را از زیر بار ترافیک شدید رفتن محافظت
   کنیم.، چه این ترافیک خصمانه باشد یا به دلیل محبوبیت زیاد باشد.
- ما همچینین آدرس سرور مبدا شما را پنهان می‌کنیم که باعث حفاظت از
  حمله‌های دیگر می‌شود مانند هک شدن پسورد. اگر یک  هکر نتواند سرور
  میزبان شما را پیدا کند، نمی‌تواند به آن حمله کند.
- Deflect به طور خاص برای تخفیف DDoS طراحی شده است و یک بسته همه کاره امنیت شبکه
  یا یک تامین کننده میزبانی وب‌سایت نیست.  |آیا شما می‌توانید از
  وب‌سایت من محافظت کنید
